[緊急]停止再推退出運動相關post

而家成個連登被鬧退出，假膠退出post洗版，我唔理退出係堅定流，而家開始一律冷處理

互鬧落去冇意思，大家已經明部分勇武嘅不滿+被五毛利用，請返去推行動/策略/建設性po

光復香港 時代革命

推

唔好覆膠po 推行動po

［行動po] 天下制裁大遊行

邊有勇武會用isp email既地方咁高調宣布

mon post狗睇得好開心

推
與其大家係到嘈黎嘈去 不如一齊簽下外國聯署
不割蓆 不分化唔係口號咁簡單架
信任每一個同路人
尊重每一個都有付出過既手足
團結先係運動走到今日都未完既最大因素啊

支持

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然會有帶住支槍嘅鬼，冇槍喺手嘅鬼都肯定會有㗎啦，黑臉白臉嘅鬼自然都會齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

推 呢個

根本就唔應該討論個啲post
明顯只係想帶風向

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game 就大大聲
捉鬼又大大聲

唔好再推